突發！！呂麗瑤ＩＧ開始多人！！！

有冇撐瑤既手足一齊去幫我瑤造勢？
ＩＧ：laiyiului

留名

推

禁入去就睇到 連登出圖壞撚左

已留言

謝謝手足撐瑤！！

#我也是

緊係撐場啦！
喺fb打篇文就將個教練嘅前途毀於一旦
又唔使成本

lm

#metoo

好憎呢種人

你咁講會俾港女、女權腥講人批鬥架

push

Push

大家要小心
唔好比位人入

有 撐開佢

唔撐唔係人

撐開邊度

撐瑤師將會全面進場！

大家唔好推

Link

咪幫臭雞谷人氣啦

#you bitch 運動

支持yo yo

因瑤因瑤

推爆個臭閪佢ig

呂造謠

L: 屌!告唔入呀!

香港業餘田徑總會、精英運動員協會、香港體育學院等發表聲明，強調絕不容忍姑息性侵犯事件。培正中學校方知悉事件後，即時停止外聘教練的工作

佢地呢

判左都唔等如事實既
但以後班metoo撚仲敢唔敢亂咁告人

連登仔一邊叫人唔好未審先判，一邊係度未審先判個女事主

十卜

忍唔住要回一回依d on9中立回覆
官都判埋 講得出「判咗唔等如事實」
到親眼睇到又會話「親眼睇到唔代表事實全部」
到你做受害者嘅時候我會同返你講「佢咁對你唔代表佢內心真係想咁」

判撚咗啦盲

小瑤

同埋metoo最大問題唔係佢告人
而係亂用Social Media去未審先判R like
如果佢真心覺得被侵犯 直接去報警我覺得無嘢
而家係有個𡃁妹為咗R Like去令一個恩師身敗名裂 最慘係法庭判佢無罪都無補於事

平行時空

審左判撚埋啦，睇下新聞啦on9女權閪

裁定被告罪名不成立。惟裁判官亦指，事主勇敢及無私的行為，會令社會變得越來越公平；無論裁決是否如事主所願，她無懼社會大眾的壓力，挺身公開事件，是極為值得讚揚的行為。裁判官表明，罪名成立與否是基於證據，決定或非反映事實，不希望本案裁決對日後的「#metoo」運動有任何影響。

個官有話事主老屈個教練？

你駁完一樣佢地又會講第二樣
根本冇撚得講

死臭雞

似係你冇睇新聞，個官係讚個事主喎

Gogogo

我瑤３１／１０先接完廣告
ｍｅｔｏｏ事件後名聲大噪！

其實嚴格黎講
單野可以證據不足而無罪
但唔代表條友真係無做過
法治精神下

驚到del左po 等黎有排都唔敢開po

邊位巴打

我瑤廢事同你地嘈咋
唔係唔敢駁 好似係

受害者家人

佢係咪keep住刪comment
無理由得咁少

兒登仔識條春咩，判左冇罪就等於事主係仆街臭西架啦

無罪就係無罪
無證據就係無證據
法治社會就係講證據, 無就收皮

有證據一開始又唔撚報驚

判有罪>教練真係有非禮
判冇罪>教練都係有非禮

十鳩幾年前拎出黎講
同老屈有分別咩？
又冇證據

你邊度睇到有人話判冇罪等於教練都係有非禮

祝你女同事話你metoo 然後你無罪 跟住d人繼續話你有做過

會唔會見到公眾人物但ig係private

咁代唔代表有做過?
你強姦非禮殺人放火我都冇證據證明你做過 咁代唔代表你冇做過? 你係咪想公開道歉?

Pm左佢關心佢

代表我瑤感謝你！

咪起哂鋼啦 純粹討論下

認真答你 香港係疑點利益歸於被告 我做咩要理你

屌啦 以後唔撚洗打劫 搵個女人同男人講一係$50000一係metoo

9個麗瑤朋友負皮

我冇起鋼 都係純粹討論下
但你唔理我唔代表你冇做過呀強姦犯

有邊個metoo支持者話個教練一定有做過

仲有無教練敢幫佢按摩

咁撚醜樣心地又差既閪女人

你講曬喇
一開波夠唔應該未審先判喇

依d咪metoo威力 個法庭判有冇罪 有罪:有做過 冇罪:冇證據姐,唔代表冇做過
上邊有條傻鳩應該係metoo論支持者

不嬲metoo告唔告得入唔係重點
最緊要令個男人身敗名裂

即係一比人metoo之後點做都冇辦法證明自己清白? 女權撚大晒

大家一齊去撑麗瑤勇敢企出黎啦

( Show Blocked User - 推post_Xander )

連登仔又突然間咁信法律法官 有錢佬甩身就話窮人含撚 你地真係唔會放過任何鬧人臭雞既機會

冇改錯名啦你

小額錢債

冇實質證據證明咪等於清白 疑點利益歸於被告

網上判官發悔氣

做乜block樓主，你一定係lly朋友啦

邊個係網上判官判無罪都要講到人有做咁? 我真係冇你咁威 同你理性討論又屈人起鋼 用你個邏輯又話人發悔氣 即係你自己發緊悔氣?

上面有條粉腸仲嗌緊人做強姦犯喎

所以咪問你點樣可以證明自己清白囉 冇罪又話冇實質證據 即係點都死? 係咪要個教練自殺先可以清白?

光環拎左
廣告接唔等
緊係告9個教練啦
佢比人炒關佢撚事咩

好搵過ptgf

正臭雞

腥講既所謂「法治」就係咁可悲
港共電視都有播呢啲所謂#metoo案件啦~

有wtsapp記錄, 閪都卒埋都唔驚

仲有冇人敢上？

我咪話左冇證據證明有罪嘅話就係清白囉，想點

啱啊 證明唔到就係證明唔到 唔好講埋啲咩“唔代表佢無做過” 佢係有做過嘅話 就拎證據出黎 無就唔好死雞撐飯蓋 攞黎柒

未審前=實有非禮
判無罪=證據不足
屌你d左膠仲弱智過五毛

推到佢收皮

咁姐係教練清白囉 , 你講咁多做乜鳩姐
戇鳩鳩

究竟係邊個有話個教練一定有做 又打稻草人

無罪又話佢可能有做
咁有罪都可以話佢可能無做架喎
咁以後case擲公字算啦 唔好審啦

廢老入唔到罪都名聲盡毀.係精神既.

咁你夠話無證據唔等於佢無做過啦 想點 哩句玩撚哂

錢已袋 理鳩得你

瑤瑤要堅強啊

PS: 有冇我日出品的運動系av推介

Metoo 威力一個連登就睇到晒 無論點判 個教練一定唔係清白

唔代表無做過 好大個官威啵

無從判斷件事有冇真係發生，所以佢就係清白，連登仔唔識假定無罪嘅原則

呂權瑤要#metoo無問題，咪私底下報警囉，到法律判咗你個恩師有罪先再係社交媒體上敘述成件事情嘅經過，呢個處理方法對雙方都公平。IG 打段野#metoo 完，煲大咗件事 焗住要報警，好啦，而家你恩師身敗名裂，雖然法律判佢無罪，但仍然無辦法還佢清白

睇樓上就知
女人係香港可以打橫行
告唔入都話唔代表冇做過
證據仲要只係各執一詞
你話你地識事主相處過所以相信佢都話正常少少
三唔識七
你地就覺得女人全部都係好人？
最好就不停上訴俾我睇下佢既決心
不過佢報警都要搞一大輪野
上訴呢

其實你唔識就收收皮先啦
呢啲非禮案通常係一對一，無佐證，無其他證人，唔存在證據不足呢樣野，宜家係判個官唔信佢講野呀。
咁當然唔代表佢無呢件事。

我話你殺人放火強姦爆格，但我無證據，所以你係清白。但由於無從判斷事件有無真係發生過，所以我可以照話你係強姦犯

好惡

就係呢啲港女一味靠屈，做壞晒
依家教練無罪呀，呀麗瑤屈人呀，港女

審撚完啦

你鬧緊我？ 我支持教練架喎

支持教練告鳩返麗瑤轉頭
起碼拎返一筆錢養下老先

佢咁樣又唔賤咩 女人之家祝人老母比人非禮

我咪話無從判斷嘅情況係判事主清白，你唔識睇中文

如果真係做過，佢咪上訴去終審囉
睇下佢仲玩唔玩落去

突發多左170個comments 而其他相只有20幾個comments

你老味條女真係戇柒鳩，即係屈人果個就唔賤啦

做哂功課未呀小朋友?

民事訴訟告番體院 同學校 無理解雇啦

下 都唔知件事有無發生過 你可以判斷佢清白啫 我都可以判斷你係強姦犯

所以話一比人metoo真係無得救
睇下上面ig條臭閪又係已經認定左教練有非禮
每10個人有1個信已經玩撚完

呢個真係贏硬

以後唔洗法官判啦 全部由女權撚判啦
告不入不代表佢沒無做
之前先有一單女士屈鳩個男人性侵 事後女方沒法律責任 男已經飽受精神壓力

學校應該驚到賴屎啦

呢個世界上大部份國家嘅司法制度都係跟無罪假定嘅原則

呢張唔係del咗啦咩

女方仲要比人讚勇敢 女權撚真係無撚敵

又一個冇睇晒單新聞就彈出黎柒

根本告唔入就要告返個女啦 屌拿星

下下咁樣老屈 屌你老尾

啱啱cap 依家184comments了

女權就係法律

我建議立法《臭雞法》

無問題啊 我個人判斷你係強姦犯囉 都唔知件事有無發生過 啫係有機會有啦 啫係你有機會係強姦犯啦

估計佢想拎個兒童獎光環一世人
就好似殘奧盲人其實係假盲

完全係慫恿啲女人去metoo人，都唔使負任何責任，痴撚線！

冇睇哂新聞個個係你呀on9，單案判撚咗啦柒頭皮，咁連登仔又點會未審先判個女事主呀

我睇唔到呢張既

大家同ex關係唔好既話要小心d
對方metoo你就死硬

個官冇話事主老屈，仲讚佢喎

睇死個教練一定唔會出聲

上面有條撚樣真係好撚煩
香港不撚嬲都係要人拎證據出黎證明被告有罪架啦
無罪推論原則小學都已經有教
人地都判左無罪 你咁撚唔忿氣咪推到條女上訴囉
係咁講咩當你係強姦犯 人地告撚翻你誹謗都仲得啦

雞本法

扑左你了

其實個種點係講緊 但佢已經係受審前 受左好多不公平對待
即使佢係有犯罪既可能性 難道因為呢個可能 咁之前又既野就可以合理化？
我亦相信全世界都有呢類case發生過

強姦犯

原來係我檢舉左張相 所以睇唔到

推！

法官質疑呂麗瑤4點證供矛盾

弱智都上網

佢老豆老母真係造瑤生事

你真心覺得我有犯罪咪直接報警，告我上法院囉，我唔會發脾氣話你臭西或者搵人洗你ig

冇ig 推post

冇證據唔代表冇做過？

咁有證據唔代表冇老屈，證據可以偽造，只係咁啱過骨個官信咗姐

●以事主描述的姿勢，內褲應不能被扯下
她指被告強行扯下她的內褲非禮，惟按照事主描述的姿勢、即她雙臂向後撐，身軀半躺在床上，她的大部份體重應會集中在臀部，因臀部被壓著，若沒事主主動協助，理應不能扯下內褲。

廣告

●未有推開或阻擋被告
事主稱案發時因未及反應而沒作出任何阻止的動作，法庭認為對首次面對同類事件的14歲少女而言，該反應並非不可能，但她亦沒有反射式的動作，例如推開被告或用手阻擋私處。

●事主庭上證供與貼文描述不同
事主庭上描述的案發經過，與她事後向友人的描述、以至多份民事供詞不同。雖然她解釋其網上metoo貼文只為抒發感受，而非清楚反映案發經過，惟裁判官指法庭要處理的正正是事實的裁決、證供的分析，坦言事主前言不對後語的說法，使法庭在考慮是否接納其證供時存疑。

●事後仍與被告保持親密關係
根據事主metoo貼文，她指事後身體很誠實，對被告產生厭惡，但基於被告對她有恩，故勉強維持表面關係。惟根據庭上證供，案發後她仍到被告鄰居家玩狗、乘坐被告車離開，及後8年仍與被告保持社交接觸，包括送禮物予被告、參與對方女兒婚禮、上載與對方的合照並親暱稱呼對方、與對方態度親密並有身體接觸，與她貼文描述不符。

咁都唔係老屈?

不如拉大隊攻擊佢啲廣告商

係
所以你老母係雞
你老豆係弱智
生左你出黎

我無證據啊 點會告你啫 同埋唔洗告啦 返正以你嘅邏輯 告唔告得入都可照屈嘅

條弱智係咁 睇d唔睇d 睇到個讚字就loop足成個post

佢會唔會上訴

應該要訂定《辱女罪》

法官雖然冇開到口話佢老屈，但係有質疑佢嘅口供，亦係基於呢D質疑先會判個教練冇罪~~~
另外，個官唔係真係讚佢本人，而係覺得佢敢膽公開事件係一個有勇氣嘅行為姐。

唔會啦 目的都達到

你冇證據都要話人有做

我話有證據都係假

咁大家老母都係雞囉，你滿意未？

我幾時話告唔入都可以照屈 我都講左咁多次判人係要假定無罪

呂造謠廣告商

都唔知件事有無發生過 強姦犯 講一百次我都係咁覆你

呢 D 咪就係借女人博上位既死賤種囉.
真係關心女人會想其他女人比人非禮?
惡毒之心嚇撚死人

曾任田徑教練的77歲退休人士黃恆，涉於8年前在大埔住所藉詞替女學員按摩而非禮對方，他今被裁定罪名不成立。裁判官練錦鴻逐一分析事主的證供，認為女學員的證供前後不一且有矛盾，事後仍對被告態度親暱，基於證供有疑點而裁定被告脫罪。

呢個真係駁唔到

正義撚呢？？？？？

女權撚呢？？？？

條撚樣個邏輯根本錯撚哂 判左無罪 都仲要撐話“都唔知件事有無發生過”

樓上咪有個囉

個官都話條女前後矛盾
都要話條女係比人搞話

個教練未審已經比人話緊 你有冇出過聲 審完冇罪仲唔話佢臭雞等幾時

45開始多人

咁你想證明啲咩 有邊個metoo支持者有死咬教練係一定有罪？

我唔支持死咬教練一定有罪嘅人，正如我唔支持一開始已經死咬事主老屈嘅人

係就搞間學校啦

●以事主描述的姿勢，內褲應不能被扯下
她指被告強行扯下她的內褲非禮，惟按照事主描述的姿勢、即她雙臂向後撐，身軀半躺在床上，她的大部份體重應會集中在臀部，因臀部被壓著，若沒事主主動協助，理應不能扯下內褲。

●未有推開或阻擋被告
事主稱案發時因未及反應而沒作出任何阻止的動作，法庭認為對首次面對同類事件的14歲少女而言，該反應並非不可能，但她亦沒有反射式的動作，例如推開被告或用手阻擋私處。

●事主庭上證供與貼文描述不同
事主庭上描述的案發經過，與她事後向友人的描述、以至多份民事供詞不同。雖然她解釋其網上metoo貼文只為抒發感受，而非清楚反映案發經過，惟裁判官指法庭要處理的正正是事實的裁決、證供的分析，坦言事主前言不對後語的說法，使法庭在考慮是否接納其證供時存疑。

●事後仍與被告保持親密關係
根據事主metoo貼文，她指事後身體很誠實，對被告產生厭惡，但基於被告對她有恩，故勉強維持表面關係。惟根據庭上證供，案發後她仍到被告鄰居家玩狗、乘坐被告車離開，及後8年仍與被告保持社交接觸，包括送禮物予被告、參與對方女兒婚禮、上載與對方的合照並親暱稱呼對方、與對方態度親密並有身體接觸，與她貼文描述不符。

既然係咁，教練大可以告返佢妨害司法公正

好想捉住佢隻腳狂奶佢腳趾黎懲罰佢

有撚用咩 人格已被謀殺
好似你呢d人咁 判冇罪都話必未冇做過

證明冇做過=冇足夠證據告你唔代表你冇做過

我不嬲都話要假定無罪

如果個教練覺得有需要嘅話，佢可以告呂麗瑤誹謗，向佢民事索償。
佢係冇得告呂麗瑤妨礙司法公正嫁，因為呢個係刑事罪，刑事罪係交俾警方起訴。

判左無罪都要死撐
女權撚真係贏晒

第一個係要洗Keyman IG...佢當條臭雞係親生女

你up乜鳩?
睇返你d回覆一係就撐女方 一係就話男方冇罪唔等冇做過
明顯支持女權撚 又想扮中立
係咪人地列晒4大疑點 你發覺自己7左就扮中立

炸埋佢facebook

下一個咪到佢囉

唔知有冇做過 = 無從判斷 = 假定無罪，唔明就算 個官都話自己嘅判斷未必係事實，你咪屌埋個官囉

叫777出黎道歉啦

呢啲閪野就衝出黎，正經野就唔撚做

佢個樣睇落幾似猶戴

良心有愧，原來隨便錯手可毀了人一世

件件案個法官都係話自己判斷未必係事實,依d官方式頭盔句子就當係支持女方 笑撚死

唔通個官話 我判斷係事實 女方屈9人 你又會話個官mean

要大大力留言支持

屌你老母發現死傻閪
判撚左喇弱智仔

你老母生左你個低能仔真係前世嘅罪孽😂😂😂

佢個fb del 左

del cm 了

收撚皮啦
判左又話唔代表冇做過

宜家係你告鳩人呀
證供自相矛盾 證據不足
兼大把證人撐教練

屌你老母柒撚左就柒撚左啦
咁撚多學生比佢按過如果有做過唔幫做鳩佢？
你條平胸柒西有咁吸引呀 剩係搞你一個呀？

仲撐條臭雞啲偽中立左膠真係好撚嘔心
冇撚腦
死撚左佢啦 咪害呢個社會

Me2

大家鬥長命，我唔信佢二十四小時有人Mon住

做官都唔敢一口咬定嘅野你就可以，你最叻啦好未

private 埋

撐

咁你唔理解下個官點咁判？
唔去睇判詞？
唔識睇下證人講咩再自己分析下？
一句撻埋黎話判左唔代表冇做過

審訊既過程有好多資訊可以參考
例如 睇下被告係啲人 係行內同學生間聲譽如何
又或者睇下事主同被告既關係

睇完我敢講呢單野除左女權閪做官 由邊個去判都係無罪

幾快同人畫清界線

啲小學雞真係好鐘意唱反調
好撚煩

唔洗理個條小學雞啦，大家層次唔同，無謂為咗佢而勞氣，我地自己知件事係點咪算囉

777係咪支持過佢?

法官判左冇罪咪冇罪囉，律政署夠薑咪上訴囉

呢條八婆支持得
呂雞一早注定輸

條臭雞fb都唔見埋
想當冇事發生？

pish

變左private

抵撚死， 睇死條八婆以為打個#metoo就唔使負責咁

成日話人未審先判
而家審埋冇罪都可以成口話人有做過 咁審黎做咩
跟本係 "話之佢點審 我判"

屌佢老母 條臭西刪左fb

某d連登仔真係cls, 無證據判無罪都可以話人有做過，仲學人講追求法治社會

仲要當幾樣疑點無到咁

有冇人知呢條叫anita wong 既臭閪去左邊
當初係呂麗瑤fb 死撐
仲係咁叫個教練係強姦犯

講真 對判決結果有質疑唔係問題
但要睇下基於啲咩

宜家唔係證據不足無罪釋放
係好多學生都支持教練
同埋條女自己矛盾既地方有好多
講一套做一套

咁你用一個正常既腦去分析
有咩理由係傾向幫條女先

田徑總會,體院同埋中學果班仆街清算左未

教練無做又會俾警察拉？成班連登on9仔是非不分！ 個官話無就無？好人好姐又會懷疑佢，根本呢單野就係教練做左，只不過係個女仔太驚，記得唔清楚先會俾佢走得甩！

好多人拎練官最尾既陳詞黎講

練官亦明言，他是根據本案的證供作裁斷，希望裁決不會影響#metoo運動

其實法院通常都唔希望自己單案既裁決係影響到道德爭議同社會運動 尤其是女權傻晒閪呢啲議題

即係呢單案佢認為就算真係條女柒左 但佢同佢代表既法庭都唔想影響到#metoo運動咁解

最多表明一個左膠法官都判你輸 覺得你9up
咁你仲有咩好講

所以連登仔就是基本分析能力都冇 仲講民主？
總之睇人仆街最開心
事實？真相？重要咩？
因證據不足而無罪 就代表佢冇做過？
只係可能冇做過咋
瑤已經走出一步報驚
在報驚前已經知
咁多年前既案就算真係發生 都冇得打啦
既然大家覺得教練可能清白不應攻擊佢
咁點解唔用同一標準對瑤 佢可能真係受害wor
同埋大家有冇睇判詞

相信大家唔關心lor
因為你地只係想搵個同發洩對象

難分真與假

有冇人知呢條叫anita wong 既臭閪走左邊
當初係呂麗瑤fb 瘋狂護主 + 屈教練強姦
問多兩句幾時報警就話你仇女毒撚
而家唔知佢仲有冇咩藉口可以講呢

咁佢講緊係咁講啦
廢事啲傳媒講到佢有心屈人咁, 咪講啲嘢打個完場
事實都判咗無罪

唔通大大聲同個社會講 , 收撚皮啦女權臭西

啊聰明人，咁個教練點先證明到自己冇做過？照你咁講一俾人metoo就冇可能走得甩啦

請問有冇呂麗瑤 Sponsor List
唔該咁多位Ching

斷尻佢米路啦 屈尻自己教練仲係人黎既

無啦啦要除咗除面褲按摩，係咪都係有心抽水？

天地有正氣

冇做過就當然冇做過既證據啦

冇證據唔等於冇做過 you win

一被指控 永不脫罪

練官

有無呂麗雞WhatsApp sticker

我屌你老母啦，左膠扮中立，講乜撚野清白兩個字
判左無罪就話可能冇做過，照你咁講俾人告過就一世都唔洗翻身
唔洗講證據，總之我覺得你有做過就一世都係，仲係度扮中立講清白兩個字?
你呢啲咁既人完全唔配講法治，有法治

所以話如果男方俾人屈非禮，真係好慘

告唔告得入，都無用

你睇下佢ig個新教練合照都收埋隻手
你睇下隻臭雞搞撚到無關係既人都驚撚左

告得入 : 連登仔話 一早知啦
告唔入 : 連登仔又會話 挑 咁都入唔到 但一定有做啦

所以可以走去屌9瑤？

你地係咪quote 錯reply

食屎啦你，證乜據不足呀，非禮案一對一無證據架。
按照證人口供判案呀，宜家個官唔撚信佢呀

包青天

有冇教練ig, fb？

臭雞搏上位?

事件仲係有好多不明不白既地方

呂麗瑤聲稱俾教練性侵，但之後八年佢地之間仍然保持社交接觸，仲上載合照添，就已經另大家質疑係咪真係發生過性侵

但如果無發生過，既然佢地兩個呢八年內關係咁好，佢又點解今日又無端端要屈一個咁親密既人十年前性侵呢? 換轉係我，要老屈，都應該會揀個我唔中意既人黎屈

而黃教練俾人metoo之後好似完全無打算澄清，完全拒絕外界接觸唔接記者電話，我覺得咁嚴重既指控正常人係會嬲到仆街然後出黎堅決否認

我會想像最合理推論，係雙方都唔係完全無辜，佢地有可能係響雙方同意之下發生性接觸，之後相安無事咁過左十幾年，直到因為某啲事反左面，就metoo黃教練報復，順便提高自己知名度

咁成件事就根本唔係性侵或者單純講大話，而可能係感情瓜葛或者勞資糾紛?

係冇證據證明佢有做，傻西

冇證明到有罪係清白。innocent，係牙

新教練咪教佢la, 害死自己

反常嘅行為可以有好多原因，你講嘅係比較合理嘅推測，但無實證嘅推測本身係無意義

事隔咁多年，件事真相係點只會得佢兩個人知

大家知嘅就係教練無罪

事主淆底潛水了
潛得幾耐

好似連fb都收左皮

D撐呂雞嘅人適合生存係人治多過法治社會
On99

包龍星

莫須有

你情我願下仲叫性侵？ 正常性關係又點會係犯罪

未成年

整個wtsapp sticker話多啲人知

係呀，依家我地可以做既就只有根據報導去想像同猜測
不過猜測本身係又的確係唔使負責任既

其實個阿伯都果頭近啦 咩都化晒啦
係咪真係需要澄清？
佢唔係3字頭，無必要急於對外澄清佢係無辜
可能係阿伯心目中 老婆仔女信就夠
始終佢老婆同仔女對左佢咁多年，知道佢咩為人
女方就 唔識講
如果當初比人非禮完係咁接受唔到，點解咁多年黎重保持聯絡，甚至合照？
我真係唔明女方諗咩，唯一諗到既就係上位😂

獵巫就係唔洗負責嘛
我想你死就要死架啦

撐條女班友支那落嚟？
香港不嬲唔撚洗證明自己有冇罪
係控方揾證據檢控
係支那生活得耐 以為香港同支那一樣

Innocent until proven guilty
一日未審都係無罪
而家審撚埋無罪都要咬9個教練話咩無證據證明佢有做都唔代表佢無做
我屌哂你地老母 你估呢到支那啊？有罪推定假定教練有做過？
成日講要獨立反共 原來都仲係咁多人擺脫唔到支那既劣根性
香港人根本唔配有民主

如果佢地性接觸係16歲以下佢仲唔即刻轉告衰十一？
事實係點有跡可尋啦

我自己心中都同你有類似嘅想法
但果陣女事主未成年，如果佢哋之間真係發生過關係...個教練都死撚硬，唔關係唔係兩廂情願事

女人支持佢都情有可原，男人支持佢又出於咩
心態？

Ig俾人洗版

以為做兵 有女神屌

講真女事主明顯本身都無諗到件事會愈演愈烈

啲叔父教落
呢個世界無咁多傻仔，我哋點出嚟撈

嗯，所以就算佢地搞野果陣真係你情我願，咁個教練都依然係一人渣，畢竟一個教練走去搞一個心智未成熟既學生本身都係死罪黎

Burden of proof is on the plaintiff....... not the defendant

呂麗瑤：『但最後我發現，那些人都只是在虛擬世界說一些不負責任的說話。』
講緊自己呀 metoo得咁撚開心

無證據就係作文

樓主講兩句

好想呢條女做我老婆

不推不是男人

亦難保兩個都係仆街嚟，學巴打/個官一開始話齋，點解仲有交往？兩廂情願？受教練壓力？定佢自此有咗教練把柄可以有恃無恐？

「我叫billy wong，麻煩unblock我ig fb，我要日日屌你老母」

ching你真識食

娶著佢婚後你唔洗碗都告鳩你家暴

判無罪有點, 我話有做過就係有做過

過街老鼠臭雞

如果佢做我老婆 有朝一日我老婆比人非禮我又唔會介意

你只需要考慮一樣嘢： Judgement

被告無罪，完。

問題係依家好多人，就係連冷靜分析現有線索都唔撚識
明明兩邊都有反常行為，但就係永遠一係就肯定個教練係有罪，一係就肯定個教練完全無辜
咁既態度其實係唔理智，亦都係有礙我地思考真相、發現所有可能性

本人撐瑤

大家賽後鳩up下啫

圍攻一個女仔

又拎性別黎做擋箭牌

如果只考慮Judgement，咁就危險
萬一佢上訴得值，咁你點算? 係咪又轉方向?
Judgement係點係一回事，我地立場係點又另一回事

香港一般行無罪斷定原則。

你覺得有疑點，但你無證據呀嗎，你再猜測落去都無用。

因為舉證責任落在控方。

你講咩可能個教練想xyz........佢心裡面可能xyz...

屌，
你同娛樂記者有咩分別，9up唔洗本，
咁我假設個教練千人斬都得啦

假設 覺得 估 可能 ⋯⋯⋯⋯⋯⋯

「Judegement一回事，我地立場一回事」
你呢句已經係視法律如無物。
如果可以任你幫友繼續屈個教練，審黎做咩？！

你咁樣諗已經唔尊重法庭判決。
因為你認為你個人意見>法庭判決
你可能都會誤墜法網

係呀，係估係猜測黎嫁
如果係度估都要負責，咁依度就唔係連登討論區而係連登法庭啦

咁樣圍攻佢 係咪令佢更紅更出位

咁你既意思即係所有上訊既人都係唔尊重法庭判決啦?
你咁講即係唔尊重現有法律機制喎，咁案你既講法誤墜法網果個應該係你喎

法官：無罪。

條臭雞上訴係另一回事，
目前為止，被告無罪。呢個係事實。

你地仲格硬屈人有罪，就係唔尊重法庭。

有日，臭雞上訴得直，你再出黎講都未遲

推到佢收皮
香港唔需要呢種垃圾

臭雞

你知唔知道上訴唔係無條件架

呢啲案件因爲本身證據不足，案發時間久遠
除非控方搜證有突破性進展，
或已經搵到鐵證，否則法庭未必受理。

啫係上訴都要交到新證據

你宜家除咗keyboard有咩

呂麗瑤與70名精英運動員聯署，倡正視運動界性侵犯，呼籲公眾參與。

正視運動界性侵犯事件

對於香港體壇的性侵犯案件，身為運動員的我們深感遺憾和難過。在運動員的角度，教練和工作人員是陪伴我們成長的同行者，是絕對可以信任和敬重的人。任何形式和程度的性侵行為損害了相互間的信任，對運動員，特別是未成年的青少年及兒童的傷害至深和影響深遠。

我們現發起連署聲明，藉此加強社會各界人士對運動員被性侵犯的關注；同時呼籲各界人士避免對當事人作出言論攻擊；並促請政府及各體育部門，對事件作出以下具體行動，保障運動員的安全，避免同類事件發生。

1. 對任何形式，任何程度的性侵犯零容忍，對任何懷疑個案處戒備狀態，徹查事件，並對個案作出公平處理。

2. 給予教練及工作人員清晰的指引，例如避免不必要的身體接觸、避免運動員與教練獨處等。

3. 鼓勵運動員，尤其是未成年的運動員，在遇到性侵事件時積極求助，確保事件得到即時處理。

4. 在接到懷疑個案時，安排心理團隊作出跟進，以確保運動員得到情緒的支援，令訓練受最低的影響，並向當事人及受影響運動員提供適當的輔導。

5. 定期舉辦有關性教育的講座，提高運動員保護自己的意識。

性侵犯對當事人及其家人的傷害是難以磨滅的。我們邀請大家以不同形式的方法及行動聲援我們，包括轉載此聲明，參與連署聲明，給身邊受性侵的朋友支持等，讓更多人關注性侵在運動界的情況，竭力阻止性侵尤其兒童性侵在運動界的發生。謝謝大家。

連署運動員（排名不分先後）

單車：黃蘊瑤、張敬樂、陳振興、梁寶儀、梁穎儀、李慧詩、李燕燕、馬詠茹

劍擊：歐倩瑩、林衍聰、張小倫、連翊希、游晋鳴、張楚瑩、陳建雄

游泳：施幸余、歐鎧淳

賽艇：李嘉文、李婉賢、羅曉鋒、趙顯臻，劉靜雯、湯少文、馮狄康、楊嘉煒、馮芷韻

體操：蔡念恩、吳翹充、黃曉盈

欖球：鄭芷婷、岑惠心、鄭家慈﹐ 李念殷、謝家美、袁樂宜、陳楚琪、高尚美、歐陽倩怡、姚錦成、Christine Gordon、Jessica Ho、Lindsay Varty

田徑：陳銘泰、黎振浩、呂子軒、呂麗瑤、徐志堅、姚潔貞、馬文佳

壁球： 湯芷穎、廖梓苓、何嘉寶

足球：梁金輝、陳志康

桌球：溫家琪

板球：葉詩韻

空手道：李嘉維、李仲輝、曾綺婷、馬文心、蔡韻瑜、李振豪、葉奕航、陳巧恩

滑浪風帆：陳晞文、陳慧琪、盧善琳、鄭國輝

三項鐵人：蔡欣妍

輪椅劍擊：余翠怡

運動攀登：黃嘉欣

瑤瑤

個教練都六七十 幫佢退休姐

應該要去佢賣過廣告嘅post 無論facebook ig都係下面comment
去埋廣告商個page到comment

麗妖面皮咁厚閂facebook一頭半個月彈翻出嚟又冇人記得佢㗎啦

要從廣告商著手 封殺女權妖

唔好問邊個做 我就已經comment咗一堆

今次難得有機會令女權收收皮 巴打要加油 面對女權要齊心

仲有想像力

好波

不如你冷靜啲，睇清楚啲上面寫乜先啦好唔好
依度無人話個教練有性侵，而講依件事既仲有好多不明不白既地方，真相可能遠比我地想像既更複雜
個教練有無性侵係一回事，有無你情我願搞過係另一回事

你地再屈個被告，
其實只會間接增加被告可以獲得嘅賠償

Public /media 愈係中傷被告嘅人格，佢可以claim 嘅賠償金額愈高。

所以我勸你班護雞勇士收隊啦

四萬幾個like

你咁唔冷靜，好難同你討論到落去
完全唔係討論緊黃教練有無罪，而講吓有乜唔同既可能，你就話人護雞

我舉個例，

Diana王妃係死得不明不白，
真相遠遠比你老母想像嘅更撚複雜

佢俾人車死係一回事，係意外定係有人暗中策劃又係另一回事

咁你告唔告到事頭婆呀？

公道嘛

麗瑤： 判入係bonus 黎啫 反正佢都身敗名裂 仲吸引到月連登隻狗厹 戰神渣古為我護航 簡直係階段性勝利

你自已上去睇番我既猜測，我都一樣係認為無性侵事件發生過

馬沙：但係點解戰神渣古無腦嘅？
技師：厹又唔一定有閪腦嘅，護主呢啲嘢，上頭唔會明架啦

係所謂「女事主」人格謀殺敎練先喎，雖然我唔知姖係邊個？

趕條臭雞出香港啦

屌佢老母

講咁多做咩呀

一齊收皮算啦

手足
請無限留言至教練反告臭雞及
臭雞女權滾出香港

佢仲可以去邊

拎住metoo光環可以去歐美搵食，話俾父權法西斯迫害，賺美金添呀

呢個真，無成本又可以玩嘢，點解唔做

我發現次次有關女權既post
推post_Xander同弗里曼博士都會同時出現
到底admin使唔使check下ip?

係街見到呂麗瑤真係要大聲屌鳩佢死臭雞

有人唔俾人講瑤瑤老豆老母，又唔俾話瑤瑤係雞

搞到人地臨老唔過得世
死臭雞，仆街

咁留意我 你gay架？

好似認錯人 睇錯你係女權撚

已留言屌柒隻臭雞

其實呢單唔係殺人果d
係非禮案
判無罪，
即係代表個教練按摩既行為
係屬於按摩，唔屬於非禮

根本無咩疑點利益歸於被告
簡單講就係lly老屈人

支持呂麗瑤
性侵告唔入可以試下告恐嚇、勒索
一定要告到教練坐監為止！

你估 可能有性接觸
你估 可能你情我願
咁叫搵真相 咁叫冷靜理性討論？

我又覺得好多不明不白
估你老母性侵啊教練ok?

9年前 得佢兩個之間嘅事
你揸住部手機估估估就話搵真相

條友係咪岩岩睇完金田一柯南中二病發作

TBB9點半神劇： 隔世追兇

一齊入去#youbitch

點解又冇樣又冇波 都個個post幾百like
香港真係有閪就大哂

我記憶所及
佢從來冇報過警

咁呢點我好老實，我的確係想滿足自己既推理欲

來來去去總是緣

躝返大灣區囉，享受當中共國人嘅榮耀呀
大灣區有網絡審查，幫姖河蟹訊息

，姖可以去埋中共國，實行（偽）左膠巡迴演出

點去中共巡迴演出呀，上面潛規則到浮晒上面，班有櫂有錢嘅點會俾你一個因為metoo出名嘅人上去搞事?佢地唔洗食女咩

基本法律邏輯都無

無罪推定原則，即係搜證責任落在控方，
證據唔充分嘅情況下，疑點利益歸於被告。

原因：
避免有人濫用司法制度，誣告他人，減少冤罪。

例子：

梁振英日日派律師信過萬份
如果無「無罪斷定」
梁振英就一年365都要上庭，
告人都可以開地圖炮

佔中甚至可以告撚晒全香港市民
我話你犯法就係犯法
麻煩你俾證據證明自己不在場/無做過

以後有冇男人敢同佢上床？

咁都要有足夠智力先得架 大佬

其實教練應該有做，
就算佢冇講大話，
單獨帶學生上門除淨底褲按摩，
又有邊個女學生，女學生家長接受到？

不過呂麗瑤係咪真係咁反感、受到好大傷害就唔係lor，
所以之後同教練影相都可以攬頭攬頸。
個情況好似中學雞d mk仔拍鳩女同學個波，
個女同學扮哂嬲打返人幾下咁，
事實上mk仔都可以比人告非禮，
不過個女仔又唔係真係咁反感，
打返佢幾下咪算。

之後興me too，
呂麗瑤諗返起之前d野，
咪拎出黎講下lor，
想draw下attention。
點知玩大左，
件事又真係發生過，
咪告埋個教練。
點知因為自己個 d唔係好反感既事後反應累到，
搞到有非禮變冇非禮。

又唔好講到教練真係咁慘，
教練話帶你個女上門，
除淨底褲，單獨按摩，
有邊個連登仔肯先？

呂妖面皮厚到教曉徒弟告師傅
佢個facebook page閂翻一頭半個月開翻就當冇事發生過
Mark低有咩廣告sponsor 直接係sponsor到comment
就算閂咗page 起碼有noise俾sponsor

呂妖IG廣告link合集（慢慢加）
主要係下面comment 同係sponsor IG comment
就算媒體受訪都要comment 受訪都係幫佢出位嘅門路

Sponsor：@asphodeli.hk
IG Link：

Sponsor：SoulElectronics
IG Link：

Media：VIUTV
IG Link：

Sponsor：Fight Hard Fitness - Fortress Hill
IG Link：

Sponsor：arclabs_us
IG Link：

Sponsor：mapperthon
IG Link：

Sponsor：Fight Hard Fitness - Fortress Hill
IG Link：

Sponsor：卡樂b
IG Link：

Sponsor：ORGANIKA HOUSE
IG Link：

Sponsor：商業電台
IG Link：

Sponsor：kiehlshk
IG Link：

Sponsor：
blenderbottle
nikehkg
nikewomen
IG Link：

Sponsor：
cliniquehk
ouiworkshop
IG Link：

Sponsor：NIKE
IG Link：

Sponsor：wifiegg
IG Link：

Sponsor：laneigehk
IG Link：

Sponsor：milkandcohk
IG Link：

Sponsor：eviebeaute
IG Link：

Sponsor：NIKE
IG Link：

呢啲女真係欠比男人非禮

CLS 巴打係咪research student

開新post 廣傳啦

女權又贏

遲下會搵埋對應product嘅ig
唔關我係邊個事 im nobody 只係睇唔過眼呂妖
呢鑊可以重新定義香港男人

metoo

呂麗瑤肯，完。

你可以睇番佢啲師兄妹證詞

佢地底知唔知咩叫metoo?
人地用生命黎趙女性發聲
佢一句：咁樣圍攻一個女仔
就將女性地位一巴車返去弱者度

佢係咪強姦犯我唔知
我淨係知你一定係弱智

成件事反映咗點樣白講成黑

唔明支持條女嘅人咩心態

你睇判詞 法官只係用基本常識去判

講到明就係嗰女仔講嘢唔可信

難聽啲講句

教練唔請律師唔比口供上庭唔出聲都無事

因為條女連嗰故仔都完唔到

法官：無罪
你班支持者講多都無用

呢條女害到既唔只係教練，仲害埋自己同性既女人
日後有咩女性真係比人搞過而企出黎，好易因為呢件事搞到冇人敢信

港女永遠都係自己賤就死口唔認
話哂全世界衰係未輪到佢
係國際間臭朵真係自己攞黎

等我又周圍告人之後話無罪唔代表冇做過先

有冇女權撚出黎講2句

就算冇metoo , 師生戀曝光 男教 都係gg架啦，好撚唔公平

其實係又一個崇洋港女，見外國玩metoo玩得咁大，自己玩埋一份，結果玩大左既故事。屌無撚腦，老屈搞到人身敗名裂，拉去坐監就差唔多。

我me佢老母too

樓上sponsor巴打好波！

道歉未呀

判左有非禮就係事實，判左無就未必係事實。屌你老母啦雙重標準。

判冇罪都唔係等同冇做過依點真係on99, 公就女麗瑤贏， 字就教練輸

淫閪任摸唔嬲就係事實!

男教練，要d 女學生上門，除淨條底褲，按摩

連登仔講就威，第日自己個女俾人咁做又唔係咁講ga la

Backup

wancheungk曾任田徑教練的77歲退休人士黃恆，涉於8年前在大埔住所藉詞替女學員按摩，強扯對方內褲非禮，案件經審訊後，裁判官今裁定被告罪名不成立。 #metoo

jameslabriexo#metoo

wingki_cheng上面果2條友 做人唔好咁賤格

skawilliam賤唔賤格得過誣告毀人清譽? #metoo

raybvb09正八婆，老屈教練害人一世，臭西運動員，香港之恥

kenfung214🤣

jasonchan420連恩師都想老屈 為左出位你仲可以出賣幾多人

riocat1🐔

riocat1做雞真係屈人唔使成本喎，男人要小心d呢隻雞😂🖕🏻fuck you bitch

chihin111#metoo

j.godddd要出位都唔係咁！死臭雞。

hk_slcss屌你老母

memessiii我叫Billy wong 一路以黎追擊你果位 你block曬我ig Fb 所以用唔到正ac黎恭喜你

memessiii麻煩你unblock番我ig Fb please

memessiii我要keep住日日屌你老味

chanlokkan1987死臭雞咁中意老屈人地metoo

felixlool#我也是

qs671天地有正氣

leefcg__#metoo 😂你出到位啦，收唔返㗎啦，臭閪瓜

imhayi多謝呂麗瑤企出來彰顯法律嘅公義🙇‍♂️🙇‍♂️

enzojm9n46n46n46支持呀瑤上訴至終審法院🤣

dd0t9.o0o你搞到人臨老都要身敗名裂...擔唔擔當得起

dd0t9.o0o人地屋企人都因為你受幾多壓力

terrytsangyf終於還人清白了

nth.anthony你知唔知自己好撚噁心？

nth.anthony你老豆老母會有報應

nth.anthony遲早死

nth.anthony你都係

losiuhei0304黃恆告番佢轉頭啦

dd0t9.o0o呂小姐都唔係最大既罪惡，果班盲撐佢既無腦都應該切腹

bravesheep1211我信瑤姐！搞到黃伯人格破產，工都冇埋就最好。理得佢有冇做過，就算冇都要老屈👍我哋女權最勁就係任我up，啲男人一定係天生出嚟想強姦女人

reeisnotonfire@siuling__14 終於

jasonlim0233今日（11月16日）係香港彰顯司法公正嘅一日，教練終於可以沉冤得雪！

bro_chicken搏上位定真非禮，自己最清楚啦🥳恭喜教練洗脫嫌疑👍🏿

kckiu正一臭雞

paulkoon上網尻up幾句就收左個教練皮
#metoo #女權

maxchenght女權撚收皮啦

hangshing959#me你老母too

sammaelch上訴未？

dd0t9.o0o你道歉都冇用，damage is done

july5579up幾句就搞到人地身敗名裂，小心報應啊

happybutpoor@wingig 屌你老母la

hinzjaii上訴啦屌你老母女厲妖唔係好撚委屈架咩

theo333xexFk off. Hong Kong girl is easy!

july557#youbitch

rexluiii支持上訴取回公道

jaycccceeee希望你快啲被法律制裁返

donaldmo0419公開道歉啦臭雞 拎光環拎得咁撚開心

lyttwe_人地就比你搞到個朵臭哂，老屈人嗰個反而乜事都冇，咩道理

dhhffhjvcfffff臭雞收皮啦

dhhffhjvcfffff公開道歉未

kayiuli誣告

alanlamky人哋31/10仲幫@ecostorehk 出廣告，睇嚟又多間公司想無生意

undead30我信yiuyiu, 加油！！！上訴還自己清白

dereklaw1337Whore

stef_mason_k報假案?

lyming98抵撚死

realtsungor2.0#metoo

polluxleung@mjjchoy 笑撚死

presidentbandjai收皮啦臭雞

mmmmmmmmason笑

lau_uncesgl香港運動員之恥

pan_c8教練慘？

pan_c8請就疑點解釋

odkei_你地成班鍵盤戰士有冇勇氣出嚟屈人🤭 可唔可以屈完人上到位接廣告？😈 永遠支持我瑤😎

kelvin3249合法既🤟🏻😎
@limanhing @alexkwok0.0

mrrextam希望南亞人幫你求仁得仁

mmmmmmmmason@odkei_ 呢個岩聽

takwai412教練：metoo

dereklaw1337支持呂小姐為女權爭光 上訴至終審法院😂

ban_pan_1990#metoo

fffffattttsoiiiii_bb#metoo

lil_wesssy#metoo @brian.rhc @yiuman0718

marshall_yipYo bitch

chuchuchuchuhk請關懷妄想症人士 #metoo

marshall_yip@odkei_ #metoo 👌🏽👌🏽👌🏽

404404not_found有閪大撚哂！冇成本又可以玩野，why not？

wanfungss支持呀瑤上訴至終審法院🤣

nosmit_#metoo

nicholas_ngai垃撚圾

kirk.t95垃圾

based_inhongkong垃圾

lei.owen疑點利益歸於被告啊，樓上成班好似知道哂件事有冇發生過。相信妳當時公開只是一時衝動

ryderho_lu10cy告上小額啦 勞資糾紛呢啲嘢點都要追返

shingkit_law垃圾

mrmrchu教練有做到既就唔該上訴, 唔係就出黎對歉啦八婆

alvinyiu411@lei.owen 諗住人 metoo 佢 metoo，無諗過要告上法庭，純粹 attention seeking，而家咪瀨野囉

chansiuming520好囉，依家真相大白
講大話，抵撚死，官都唔信你

shellchanx@odkei_ 咁講嘢 告埋你㗎🤙🏽

chansiuming520人metoo你又metoo #metoo

ngaiyam916Me too

j_e_ff_y7708抵撚死啦，講大話咁撚賤

gamekit_八婆 等天收啦

onlyfollowpage威啦！ 人地就失業 你就上晒位 臭雞

hkkevinmo賤精 70歲阿伯都唔放過

yoosuki__個個當你變態佬 咸濕佬咁睇
打甩咗又名譽掃地

yoosuki__做得好呀，呂小姐

gaaijai👏👏👏👏👏👏

hocheung830屈人你最叻

yinjaixdxdxd屌你老母死臭雞，屈人屈到無咗份工
你下世做中國人啦仆街

1mustforget做咩del左段野啊臭雞？我me你老母個too啊

chinghoi_抵啦👏🏼👏🏼👏🏼人地清白 宜家到你身敗名裂 風水輪流轉啦

presidentbandjailm等睇佢跳樓死 呢啲臭雞死不足惜

yinjaixdxdxd屌你老母死臭雞，臭西
想出名就屈人，仆街啦你去

homanners👎🏾

ryanwu0227#我也是

odkei_@shellchanx 我無掂過佢😰

kenfung214😂

pandalover0072依家判左, 好心個教練就告柒佢誹謗啦

yinjaixdxdxd屌你老母死臭雞，臭西
想出名就屈人，仆街啦你去

tommy6800#metoo

b4flok理性提醒你 如你真係冇屈人 請你上訴至終審法院 如果唔係 請你公開向教練道歉 如你不了了之 打算唔出來回應 證明你係極度唔負責任既人 因你除影響該教練個人聲譽 仲欺騙大眾同你既同情 係香港地 女性可以好隨意話男人視姦 非禮 反過來 女清潔員可入男廁任睇 所以請香港女 唔好隨意拎男人既名譽黎玩

waynechan852毀人清白就唔啱！

looookatyou強烈支持事主wh上訴/提供新證供/再提告/metoo不死！/延續me 345678

scarecr0w68賤種臭雞#metoo

iamsuperbaixiu上訴終審法院未？

bluebearbbb係度留言會唔會告我metoo㗎？

jamesleecc屈麗瑤😂 #methree

chunjaixddd正臭雞

ryuocUp yours🖕🏻

holland_goodme too!

jacky_jaii臭g

gdyjgrubc個教練俾你害死

kimslam😂😂😂

kyle_lunMe too😢

yiumansing@pui_s_ me too

kivvvvvan支持麗瑤^^

tattoo_boyaaa你有無搞撚錯

chungpaklong人地廣告費又攞埋光環又戴埋 你班人屌佢屌到pk 佢都只係wfc

臭雞 垃圾 法律正義

tattoo_boyaaa而加人地比你搞到身敗名裂，你就拍下屁股走人

tattoo_boyaaa你良心過意得去？

jeff.tkchan一天都光曬囉 教練得到清白

yikmingggg呵呵🤣🤣👍🏻臭晒啦

tvb12377#連登

isaacsing還教練一個清白
#metoo

z3dco喺fb打篇文就將個教練嘅前途毀於一旦
又唔使成本

tattoo_boyaaa支持覺位網民推到呢位賤女人收皮，等啲女人成日恰鳩我地男人咁撚狗？

leokwok1114@maxming307

pui_s_@yiumansing what

推推

基本上成個體育界都要清算
成班依附權貴助紂為虐拎光環既垃圾

講緊非禮喎,你情我願你理得佢地扑埋野

應該多謝瑤姐姐玩爛左metoo，等真係有需要既人繼續用唔到

若要人不知，唔好咁低b
又要乜都po上網，又要撒個自己都完唔到既謊，何必呢？有時啲野唔輪到你做就係唔輪到，你勉強想做香港emma watson就搞到咁

咁老實講，啲人簽署果時未必知道案情啦

每個po都打食屎啦你

垃圾法官讀咁多法律都唔識審 父權法官蝦一個女仔，唔公正

呢啲逼人簽既都好仆街
搞到每簽就支持性侵咁

我覺得好撚嬲，果啲真係俾人強姦嘅女仔以後會唔會好難告得人入

關咩事呀,個個好似佢咁隔n年先講呀?
仲要一直keep住咁close

依條八婆咁做有咩居心

搏上位囉
呢單野之前香港出名既女運動員不外乎李慧詩 / 歐鎧淳 / 楊文蔚
整單metoo 之後全香港都識佢

佢fb收左皮？

冇成本 又可以玩野 點解唔玩？

幫下手推

lly ig留言精選

咁佢地既主旨的確係正確
係條女利用左佢地姐

支持上訴

D 女權閪好鍾意話社會無處不在既「父權」迫害佢地
所以佢地先會metoo 人

明明自己狼來了過晒火位
仲好意思倒果為因話被人迫害

跟住不停接job IG賣廣告 今次仲唔fat fat

個ig衣家搵唔到嘅屌

我要keep住屌你老味
邊位巴打咁痴線

好撚明白俾人老屈果種感受
完全明教練果種屈辱

可能你俾人block 咗，我都仲上到

佢地既諗法係
男人會強姦女人
所有男人都會強姦佢地

最仆街係佢會害咗真係俾人強姦嘅受害者 我真係屌爆佢老母

或者咁講
兩年前Oscar ma 單野啱啱爆出黎既時候大家都傾向相信女事主
（當然女主有晒證據back up )

而家呂雞呢種行為就係消費緊大眾既信任
成班女權閪為撐而撐
到時狼來了冇人再信個陣就

個Facebook page係咪執柒左

如果各位女士下次比人性侵冇人信 記得多謝呂麗瑤條仆街屈鳩人

仲有要多謝班女權撚
未審先判

呢條臭閪頭幾日係用「呂麗瑤想帶起社會大眾對性侵犯既關注」而唔係報仇先唔報警
結果一個月之後就改口風扮晒兩登資深會員咁話單野已經冇人關注
仲狙擊呂麗瑤都係仇女喎

明明自己當初死撐唔報警
結果一個月之後完美示範咩叫今天的我打倒昨天的我

仲有搞咁大壇野出黎結果一個月都唔洗就 全港wfc
呂雞都幾撚失敗下

女權閪就算自己做錯都會話被「父權」迫害黎做擋箭牌

麗瑤本身諗住9up下
點知柒婆一加把口就pk 了

我記得單野爆出黎fb 有條傻鳩話教練背後勢力好大
全部批評呂麗瑤既都係教練「動員出黎洗地」

屌佢老味
777+李家超+盧偉聰都開聲撐呂雞
一個普通教練會大勢力過三個政府最高層

柒到核爆，全世界橕佢
無人（公眾人物）橕呀伯
咁都可以輸

咁都有護主狗 港男真係好撚垃圾

想知道點解無啦啦咁多人反佢
但冇理由佢啲護主犬全部消失哂
就算法庭判咗
正常都唔會ig一面倒鬧佢而冇人撐佢
唔能500個cm都係連登仔？

利申：喺連登見到證據已經唔太信佢，覺得佢好假

仲點護啊 法庭都判左冇罪 最多扮中立

抵
人格謀殺完都會比人洗Ig
根本冇損失
好想睇下以前果啲撐佢嘅人依家點

今日仲有呢單，唔知佢地兩家人係咪從此決裂？下面話佢地多年保持良好關係，被告又會不時為事主提供協助，如果係真，其實事主報警拉佢表哥想achieve d乜？定本身有仇口？

現年29歲的金融界女高層，去年得悉有女運動員公開多年前的性侵事件後，即晚告訴父母要舉報表哥在她7至8歲時持續非禮她逾30次，翌日報警，警方其後拘36歲銀行經理的男被告，他早前被裁定3項非禮罪全部罪成，今日(16日)在九龍城法院被判感化令12個月。法官指，被告會受惠於《罪犯自新條例》，寄語他及受害人應該重新振作，勇敢面對將來挑戰。

控方替受害人索取的創傷報告，顯示她心理受事件影響且有抑鬱，惟辯方律師指對被告的判刑無參考價值，提出受害人在庭上作供時指，從沒提及事件對她的人生處事或待人接物有影響，她從未向家人透露事件，直至聽到社會人士呼籲，她才響應舉報被告。

對於案件發生在21年前，被告犯案時只是14歲男童，法庭明言這是考慮判刑的重要因素，況且被告與受害人多年來仍保持良好關係，被告不時向受害人提供協助，被告亦已向感化官表示對自己當年的作為感到深切內疚，考慮到案情輕微，故判處感化。

咪話冇罪唔等於冇做過 只係證據不足
上邊有幾條傻鳩比你睇

呂雞講野前後矛盾

政府高官企錯邊柒都唔係啲咩新鮮事

林作講咗

個官都唔敢一口咬定事主老屈，肯定都係垃圾啦 你就最撚醒

覆足成日 咁撚好氣

我只係知呂小姐d証供前後矛盾
個官都唔信

一開始話，唔報警唔代表冇做過，迫呂麗瑤報警會做成二次傷害
之後就話，冇證據唔代表冇做過，過咗咁多年梗有啲細節唔清楚
而家又話，法官判無罪唔代表冇做過，只係證據不足

Ex7actly 女權閪真係對女性呢個群體既最大禍害
撻女性自主呢個大義出黎左r右r 適得其反

邏輯上 佢係正確 但係係呢個世界或者社會 判左無罪就係無罪 冇得話咩鳩野證據不足就唔肯定有冇做過 而且呂麗搖根本講既野同事實不乎 更加連邏輯上都可以有理由懷疑佢造謠

抵啦

突發，佢岩岩轉左private 9點21分

private左

屌好心開過個ig 又唔撚捨得果13k followers 正臭雞

恭喜兩粒幾鐘前發起嘅IG廣告聲討 同埋巴打們嘅圍堵略見成效
不過都要講多次 呂妖厚面皮到教曉徒弟告師傅
遲下就當冇咗件事再出嚟賣廣告
大家係翻廣告商下面comment
目標係要呂妖永不錄用

廣告費凍過水lu

最奇怪係佢講到個教練咁衰，但一直同人攬頭攬頸影相⋯

好撚型喎師兄

知唔知13k followers值幾多錢
個ig出個廣告post可以收幾多千蚊廣告 費

呢個真係要狙擊
唔搵個祭旗只會愈黎愈多人metoo
男人愈黎愈低賤

巴打好似幾靚仔啵

條臭雞俾全世界知佢自動同個阿叔男人扑野
真係柒到無面見人

狙緊條臭閪就咪搞男人啦
呢啲時候都內訌

大敵當前 唔好巴打們自攻好冇
係都攻呂妖先

今次好似冇咩人幫呂雞護航
明明上年12月fb 同ig 都有堆人撐未審先判

點護呀師兄
同埋呂妖閂咗fb ig 厹想護都冇啦

屢造謠

我係女人都憎佢

除底褲捽陰毛
睇得AV太多，以為條底褲咁易除到
冇個女優配合，點會過到個屎忽
你話佢伸手入去摷，都還仲講得通
都唔知搵邊個作家寫稿咁柒

貼 ig 嗰啲清好心啦
已經好多人自爆咗唔好再做傻事

暫時未見佢del post同del留言
就咁睇應該都仲未ban人

我都講過幾萬次，香港嘅垃圾運動員全部都係保皇黨建制派，一味幫政府漂白宣傳大白象工程呃納稅人錢，因為如果唔係咁根本唔可以代表香港出賽，所以運動員同公務員無分別，無一個係無辜，係哦傻仔先會覺得運動員有光環。

唔知又走去簽？

有冇呂麗瑤j圖 ?
想follow佢不過private咗

不了

起碼牛下女車神係焗簽，
佢得閒練車打世錦賽，都唔得閒理個細路女啦。

佢之前俾人推到炒車，
復出返無耐，仲pick up返狀態，點會得閒睇理外事
佢明顯俾人格硬拉黎簽

運動員 做開運動應該好緊

樣太垃圾 品太差 同埋太易metoo

個教練係果陣已經比人未審先判左

女人係原罪

ME2

咪撚理條傻鳩

E加問題係女事主無證無據 亂鳩咁告人 人格謀殺教練 咁社會人格謀殺返女事主 都係合情合理

開返了

唔俾人留言 垃圾

Del哂留言 又唔回應 諗住等人唔記得？

繼續推，唔好俾佢停

睇topic以為
突發！！呂麗瑤！G開始多人！！！

btw輕輕一推

頭兩張相俾佢disable咗留言
有冇巴打轉戰第三張圖

全部相都comment唔到啦喎
一齊舉報佢ig？

搞佢d廣告商就得

佢班打手好撚無恥
炒撚完車好意思話返教練問題
仲要教練搵證據證明自己冇做過
而家支那有罪推論呀

呢d 垃圾竟然做到社工
可想而知香港社工界真係一班垃圾黎

佢IG public返 快d去留言

刪撚晒啲comment

仆街 仲要唔比留言

#metoo 我都留唔到言

咁夠薑public 返ig

public禁cm一段時間就冇人記得啦
余香凝都係咁, 而家可以留言都冇人理

點解無人寄信去奧委會恥奪佢d牌

比我係個教練，日日開記招食住個勢反cap佢 老屈人咁爽呀啦

追擊佢

抵比人追擊嘅

告番轉頭啦
一單新聞都無報導 「不成立」

我追擊左啦，你追擊左未？

G持

古人到未？

港豬最擅長係善忘 btw恨不得余香凝遲早有報應

個撚樣死左未

又條on9 寫歪理：

屌佢老母 講撚到受害人係條臭西咁，上左位之後又接廣告又社會同情，相反教練就身敗名裂，究竟邊個先係受害人呀

阿離正一典型狗公

做乜啲相0 reply

天誅

呢D人完完全全低估左性罪行的提告對被告者有幾大影響

人格謀殺太可怕

咪推

Del晒啲留言都唔del ig 唔捨得個13000follower

阿離呢d正宗係讀gender studies 讀上腦，鋪鋪都要眾人皆醉我獨醒。

之前美心妹妹寫真單野，就講到兒童都可以有性自主（保護兒童係多舊魚），仲講到「孌童癖不應被邊緣化」（我地應該接納孌童癖）。

而家就走嚟講法庭好多不足，要保護女性就要接納誣告。

所以，對於「喺香港」嘅女性主義或性別研究者，我真心不了。

原來係 pedo 嚟嘅

IG can make money

呢啲仆街真係呃飯食

屌你老母呂麗瑤 幾撚時道歉